JJ插大阪，熟路幫幫手

細佬我嚟緊11月會同女朋友去大阪，想住心齋橋附近，筆直一晚千五蚊左右，有無邊間酒店推介下呀？

唔考慮民宿？

千五蚊晚酒店
不如住平d 食左去好過

Airbnb

Airbnb驚唔熟路同難溝通，又無人執房 之前喺泰國直頭試過每度電都計錢

千五蚊晚你鳩揀都得喇

就係唔知邊間好，大阪我唔熟呀，有無好提議呀

我之前住過，「難波東方酒店」，係千日前，行過去心齋橋5-10mins既事，去黑門市場，5分鐘

The cross hotel

心目中都係呢間，但係full哂啦

之前住Via Inn Shinsaibashi平靚正

E個預算大把選擇

個個都話大把選擇，鳩揀都得 俾d名嚟好喎

千五蚊 Swissotel Nankai 可能得，睇時節
行去心齋橋，黑門市場都好近
走時落樓搭南海電鐵勁方便
可以上一休book房，上次好彩捕到free upgarde

$1500一晚住乜鳩民宿啊弱智閪

Swiss hotel?

千5蚊上hotel. Com 之類慢慢揀啦